原曲lemon 改詞Lennon 連儂

抗爭不送命 不可送命 珍惜眼前性命
懷念你 犧牲的美
盼望同在牽手上路

議會相約定 趕走惡例 祝福戰場勝利
同步往 堅決的留下抗爭
這刻不再有

若上街再遇 甘苦與共 反擊惡權侮辱
連繫上 改革香氣
信念仍在編織美夢

為發聲建立 花開遍地 心聲已然記錄
還願你 可快速回復創傷
心中不再痛

懷念戰友共同生死
同在煲底體竭筋疲
戰火身邊我還有你
百萬人集氣

那一天我共你 青春 揮霍
我只想這淚印 快些 乾涸
痛心感覺年月歷久 不散
和你相約在天國

這煲底戰 同來 共往 擁抱
強權遺下港殤這烙印
放在牆上每一張記下了
民主的字句
這日仍舊每區發言
為了歷史的見證

pish

好勁真心

推

心入面即刻唱左一次，好勁眼濕濕

推爆你老母

Pish

我自己都係眼濕濕咁一句一句咁去改，多謝巴打共鳴

推爆
不過唱左一次覺得詞有啲卡口。
歌得唔係好順

其實未改完，我再執一執，但真係想有個地方抒發下近來嘅嘢

Push

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

Lychee

咩歌?

大大隻字lemon喎ching

原曲lemon 日日聽
推到有有聲版
荔枝

萊斯很喜愛檸檬

Chorus 第一句 青春 兩隻字唔係好啱音喎

改好留名唱

萊斯巴

push

推
本身好鐘意呢首歌
而家又多咗一重意義

雖然想問邊間教會
但都G持

吊，唱咗出黎

google lemon唔知點搵原曲
邊個唱架?

原來日文歌?

米津玄師

thanks

高汁

推爆佢

邊間教會？

推 好中意首歌

好勁
btw唔好相約在天國好嘛
相約煲底一齊除口罩

留名全首cover

抗爭不送命 不可放棄 珍惜眼前生命 ?
懷念你 犧牲的美
盼望同在牽手上路盼望與你一起勝利?

議會相約定 趕走惡例 改寫未來宿命?

為發聲建立 花開遍地 相信我們真理?

這煲底戰 同來 共往 擁抱下
連結一起抵抗政惡?

俾少少愚見，寫得唔好當我廢UP，感覺呢首都幾難作詞

推推

就咁睇啲詞唱唔出，即刻揾首歌黎播，個人認為後尾個段有啲唔夾

你改完仲唔啱音喎ching

差咁啲野
red

好勁呀

有d唔啱音
不過我中意

日文都改到 幫你推一推

記得萊斯巴西班牙歌都改過

俱往矣…

光復香港
時代革命

勁！
有才華

冇押韻

唱到要追beat🙈

等你改完 cover下先
不過可唔可以放YouTube

試下咁樣會唔會順啲啲:

Key B

Verse

抗爭不送命 不可送命 珍惜眼前性命
懷念你 犧牲的美 盼望同在牽手上路

議會相約定 趕走惡例 祝福戰場勝利
同步往 堅決的留下抗爭 漆黑中印證

若上街再遇 甘苦與共 反擊惡權不義
連繫上 貼字滿牆 信念仍在編織美夢

為發聲建立 花開遍地 心聲已全記錄
還願你 可快速回復創傷 我心不再痛

bridge
懷念戰友共同生死 同在煲底體竭筋疲
戰火身邊我還有你 百萬人集氣

chorus
那一天我共你 青春 揮霍
我只想這淚印 快些 乾涸
痛心感覺年月歷久 不散
和你相約在天國

這煲底戰 和你 互相 擁抱
強權遺下港殤的烙印
貼在牆上每一張記下了
齊心字與句
這日仍舊每刻發言
長留歷史的證據

Verse
抗爭不送命 不可送命 珍惜眼前性命
懷念你 犧牲的美 盼望同在牽手上路

議會相約定 趕走惡例 祝福戰場勝利
同步往 堅決的留下抗爭 漆黑中印證

bridge
懷念戰友共同生死
同在煲底體竭筋疲
戰火身邊我還有你
百萬人集氣

chorus
那一天我共你 青春 揮霍
我只想這淚印 快些 乾涸
痛心感覺年月歷久 不散
和你相約在天國

這煲底戰 和你 互相 擁抱
強權遺下港殤的烙印
貼在牆上每一張記下了
齊心字與句
這日仍舊每刻發言
長留歷史的證據

outro
難過 傷痛 和憤怒
同步 上落 天在聽
和理 英勇 齊抗命
時代 革命 親歷證

如若我 有希冀 和信念
傳遞 正義 須共勉
如若你 豁出去 別要怕
相信 約定 亦會達成

chorus
那一天我共你 青春 揮霍
我只想這淚印 快些 乾涸
痛心感覺年月歷久 不散
和你相約在天國

這煲底戰 和你 互相 擁抱
強權遺下港殤的烙印
貼在牆上每一張記下了
齊心字與句

這夜描畫滿街貼圖掛在連儂牆身現
堅信明日漸朗天氣 懷抱心中的印記

屌睇到歌詞都眼濕濕

好鐘意lemon

日飯推到有人唱

唔順

Push到有人唱

巴打好波

想唱 但把聲沙左 過多排先

推
想聽人唱

推到有人唱

巴打好勁

抗爭不送命 不可送命 珍惜眼前性命
懷念你 犧牲的美
盼望同在牽手上路

議會相約定 趕走惡例 祝福戰場勝利
同步往 堅決的留下抗爭
這刻不再有

若上街再遇 甘苦與共 反擊惡權侮辱
連繫上 改革香氣
信念仍在編織美夢

為發聲建立 花開遍地 心聲已然記錄
還願你 可快速回復創傷
心中不再痛

懷念戰友共同生死
同在煲底體竭筋疲
戰火身邊我還有你
百萬人集氣

那一天我共你 青春 揮霍
我只想這淚印 快些 乾涸
痛心感覺年月歷久 不散
和你相約在天國

這煲底戰 同來 共往 擁抱
強權遺下港殤這烙印
放在牆上每一張記下了
民主的字句 的改做嘅會好啲？字句可以搵咩字代替
這日仍舊每區發言
為了歷史的見證

音樂在此，推到有人唱。

萊絲

呱

望住每一粒字心入面跟住唱
真係喊到ba ba聲

若上街再遇

呢段唔太啱音咁

btw 支持

等改好先
非常期待

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

萊斯巴打，可唔可以用你份詞黎緊個MV

巴打有份改，當然可以

jan

聽到真係帶lemon既心酸

巴打唔好喊，齊上齊落

推到有歌聽

好似唔啱音，推住等完整版

試左填個B段 但有句諗極都諗唔到

Key B

Verse

抗爭不送命 不可送命 珍惜眼前性命
懷念你 犧牲的美 盼望同再牽手上路

議會相約定 趕走惡例 祝福戰場勝利
同步往 堅決的留下抗爭 漆黑中印證

若上街再遇 甘苦與共 反擊惡權不義
連繫上 貼字滿牆 信念仍在編織美夢

為發聲建立 花開遍地 心聲已全記錄
還願你 可快速回復創傷 我心不再痛

bridge
懷念戰友共同生死 同在煲底體竭筋疲
戰火身邊我還有你 百萬人集氣

chorus
那一天我共你 青春 揮霍
我只想這淚印 快些 乾涸
痛心感覺年月歷久 不散
和你相約在天國

這煲底戰 和你 互相 擁抱
強權遺下港殤的烙印
貼在牆上每一張記下了
齊心字與句
這日仍舊每刻發言
長留歷史的證據

Verse
夢過心未停 歸家未眠 消息未曾中斷
長夜裹 的 每一篇 幅 猶如各 軍師獻技

附上的結連 簽署協定 一筆一言信念
籌集過 . …… .. … （求助大神）

bridge
面對警惡力曾心慌
遇白衣感覺見心寒
縱使傷不怕仍奮勇
腳步仍未退

chorus
這一天我共你 獻身 掙扎
遍足各地 重奪 我家 風格
到心灰意漸冷 回望 驚覺
銀髮眾 在身旁

若一天我共你 掀開口罩 再
重會煲底 相認上
往日曾共挽手經歷同渡
齊上跟共與退
四十人定會將再來
伴我光輝的見證

outro
難過 傷痛 和憤怒
同步 上落 天在聽
和理 英勇 齊抗命
時代 革命 親歷證

如若我 有希冀 和信念
傳遞 正義 須共勉
如若你 豁出去 別要怕
相信 約定 亦會達成

chorus
那一天我共你 青春 揮霍
我只想這淚印 快些 乾涸
痛心感覺年月歷久 不散
和你相約在天國

這煲底戰 和你 互相 擁抱
強權遺下港殤的烙印
貼在牆上每一張記下了
齊心字與句

這夜描畫滿街貼圖掛在連儂牆身現
堅信明日漸朗天氣 懷抱心中的印記

加油

整咗個鋼琴版，有巴絲識唱可以試下，中間有啲字幕未對齊，遲啲有人唱先再砌!

通常用咩錄音質好D?

用絲襪包住個headphone,係間房入面錄已經ok

嘆字狼巴好波！！我可以分享fb,同utube嗎？

癡撚線
好正 推到有人唱

你唔介意最後果段啲字幕早咗梗係可以啦

多謝巴打愛你

柒菇碌叔叔話佢學緊點唱
應該可以呢幾日錄到上黎

痴線好勁

感動lm

留名聽歌

巴打啲圖
又喊多獲

試唱 唱得唔係好好
想用返男聲都ok架 唔洗用呢個

絲打好勁，因為有另一個絲打都比咗條TRACK我，你介唔介意錄條KEY F既清唱比我，咁可以夾埋砌落個MV到
如果要大合唱就要隔離POST巴打幫忙MIX

夢ならばどれほどよかったでしょう

Thanks 巴打

聽到眼濕濕絲打清唱好感人

PUSH

推到俾米津唱

要唔要埋男聲